[聖誕毒撚］跪求比貓睇既av

聖誕節無女咪打J囉，無理由得我自己打主子無得打

大家有無seed 呀？腸油唔會少

根本自己想睇

開NATIONAL GEOGRAPHIC/DISCOVERY CHANNEL俾佢睇

有無d好似first impression 咁一開始影住隻貓自high同叫春？

開啲獅子老虎豹嘅交配片比佢睇咪得

佢認唔認得同自己同類嫁

會唔會變左好似睇阿凡達扑野咁

屌, 你當係睇黑鬼大戰日本妹咪得囉

佢得兩個半月，睇呢d會唔會太重口味？

1:00

應該從小灌輸正確性知識

我細個都係睇草莓牛奶、美竹涼子果d嫁渣

啲貓好撚醒架
但係佢點打丁

用脷瀬

可以口爆自己

「屌你老味，入咁耐都入唔撚倒架！ 」

貓條撚有倒刺 應該係整痛佢

叫佢睇住圖先

腳膠呀

我成日喺youtube search "video for cats"俾我隻貓睇